鰂魚涌汽車扣留中心10：15駛咗幾十架警車出嚟

好L多，多到數唔切！

推

補link:

塞東隧

cls

唔知會唔會駛過將軍澳驅散示威者